既然10A教落 咁以後小弟同鬼佬傾計唔會再用pussy了。。。

恕我軟弱 有啲陰道確實比陰莖強